黑警就死啦! 染疫46歲PTU男沙展肺衰竭入ICU插喉 曾驅散悼8.31群眾

三萬THANKS!

唔好燈唔好燈

阿sir身體健康

報應啱啱先開始咋

集氣🤓

武肺手足加油呀

全城集氣

武肺真係手足嚟，上呀上呀！